搵到500人 立法會多一席！

區諾軒：【功能組別 - 終極之戰】最後一個月，召喚所有BR人士搶攻

坦白講，我行左近10年政治路，不得不承認，谷hit rate真係弱項。

呢段時間我嘗試喺Facebook、YouTube、傳媒等等唔同嘅平台講功能組別嘅戰線，反應都未如理想，YouTube仲要得300個人sub，坦白講。我覺得自己真係做得好差。

要立法會過半，戰勝功能組別是必要條件，真係唯一識得做嘅，係繼續宣揚相信正確嘅事。距離選民登記只有最後一個月，「出版界」同「進出口界」係最後有機會嘅突圍嘅缺口。點解？唔使你入商會一年，仲有，都係當你登記新公司票，搏5月2號新登記截止最後一水。

只要你有張登記超過一年嘅BR，而又無用公司喺其他功能組別登記過團體票，你都可以喺嚟緊9月立法會有票選功能組別！

暴政最想見到就係人民嘅怠慢，懶於監察，懶於行動，懶於反抗，咁就正中極權下懷。希望大家把握最後一個月推爆佢，做好自己崗位嘅宣傳！我哋先至對得住好多喺呢大半年犧牲左嘅人。

進出口Whatapps熱線：68461562
體演文出Whatapps熱線：66700860

#倒數一個月 #寸土必爭 #立會過半
----
🎥【Youtube 頻道】
📣【Telegram】
🐦【Twitter】

br？

push

無錯
要搵到500位有滿一年商業登記嘅手足

原來可以咁樣幫還押手足

推

補link：

上屆

體育演藝文化出版界
周博賢 809
馬逢國 1389

help push

1

區軒示範咗 出版《區諾軒的離別感言》

/在民主派「議會過半」的號角聲下，多個界別正積極爭取新選民登記，希望突破重圍，其中較少人留意的體育、演藝、文化及出版界也成為民主派搶灘目標。正準備登記為「出版小組」選民的前立法會議員區諾軒透露，市民只要將旗下一間註冊公司的業務更改為「出版」，然後再以該公司名義出版一份簡單刊物，再向報刊註冊處登記，便合資格登記，以沖淡由紅色資本「三中商」盤踞的出版小組，強調功能組別制度「荒謬」，民主派須「搵位」突圍，拉建制派下馬。

上屆立法會選舉，建制派馬逢國以580票之差擊敗民主派周博賢，奪體育、演藝、文化及出版界議席，周博賢大幅收窄以往民主派與建制派的差距，故民主派搶灘此界別非零希望。根據區諾軒所指，要成為此界別中的出版小組選民絕不困難，指多年前有記者以影印機複製10多份刊物後派發，便透過一間註冊公司成功登記為出版小組選民。

擁有一間註冊公司的區諾軒也正嘗試登記：「我係同出版界毫無關係，但係功能組別真係好荒謬，就算你同個界別毫無關係，只要理論上合乎政府嘅登記資格，你都可以登記嗰個界別嘅選民，出版界就係其中一個我哋搵到窿路嘅界別。」

區諾軒指，按照選舉事務處的規定，有意成為出版小組的市民，若有一間註冊公司在手，可向公司註冊處更改業務性質，稱與「出版」有關，然後製作一份簡單刊物，再向報刊註冊處登記，繳付約1,000元牌費後便有資格登記為此組別選民。他正以《區諾軒的離別感言》向報刊註冊處登記為此組別選民，現未知能否成功登記：「我真係喺街派過《區諾軒的離別感言》，我咪登記做出版小組嘅選民囉……所以係一件好容易嘅事，（反修例的）文宣組都可以有份註冊報刊。」

不是界別一分子，卻登記為界別選民，會否落人口實？區諾軒指建制派其實也在用同一伎倆，所以民主派要奮力登記，在制度中「搵位」突圍：「功能組別唔係為界別利益，係扭曲香港市民意願嘅制度，要克服呢個制度，就係唔關事嘅人都走去登記（做選民），將呢個制度廢咗佢，令個政權唔能夠用呢個邏輯去管治⋯⋯我哋知道政改無期，所以要玩爛個制度佢，你要攬炒，就係要功能組別運作唔到。」

他指，根正苗紅的「三中商」書商麾下多間子公司也肯定奮力動員登記為出版小組選民，力保建制派議席不失，所以民主派絕不能放棄這個戰場，尤其是公民社會經常出版不少民間刊物，這些「報刊」也應透過成立一間公司、再向報刊註冊處登記，爭取成為選民，在今屆立選踢走建制派。

體育、演藝、文化及出版界向來包括四個小組，四個組別選民資格各異，但主要以團體選民為主，議席向由建制派奪得。更改選民資格的限期為4月2日，新選民登記截止日期則為5月2日，區諾軒呼籲合資格者盡快登記為出版小組新選民。/

Push

up